有咩方法鳩玩鳩班警民關係組

咳

佢而家咪做緊囉

同黑社會串謀
濫權濫暴
扭曲事實
視法治為無物

何止玩鳩警民關係組
直頭玩鳩成個社會